我地可唔可以整個聯署要中共出兵武統台灣

推

連燈軍師真係笑死人 咁戇鳩都講得出
用你個死人腦諗下聯署佢都可以唔出兵跟住借機話全香港都支持中共

連登最出名嘅借刀都唔識？